女拔通識科教師中彈傷 校方：最緊要安全

昨日示威衝突中，右眼中彈受傷的一名男傷者，是拔萃女書院的通識科教師。學校今日回覆《蘋果》稱，從楊老師的家人來電得悉，他暫時傷勢穩定。學校強調，老師有遊行示威的自由，但要留意自身安全。
拔萃女書院發言人稱，至今未能直接與楊老師聯繫，只是透過其家人來電得悉，他已經獲醫生初步治理，但仍有待專科醫生進一步檢視。校方對此略為放心，希望他盡快康復。
發言人又表示：「老師係成年人，每個人都有表達嘅自由，最重要係自己的安全。」她指楊老師是學校年輕的新老師，入職兩年，主要教通識科，學生來自不同的年級。
發言人續說：「學校素來教導同學要理性分析，多角度思考，唔應該用暴力。中學生始終未成年，（以示威）表達睇法，必須要得到家長同意。」她強調，學校不鼓勵罷課，「唔希望喺緊迫嘅課程下，學生離開課堂。」
楊老師的教席是合約員工，對於事件會否影響其教席，發言人笑言：「唔會卦，我哋衷心祝福佢，希望佢快啲好返。」而學校現正考試。

身教

好老師早日康復，多謝你

對於事件會否影響其教席，發言人笑言：「唔會卦，我哋衷心祝福佢，希望佢快啲好返。」

佢咁答其實都好有問題